試分析係呢個時候，支持政府警方嘅人定係中立L係一個仆街行為/想法(10分)

如題，請各位試分析

Sorry for 1999

呢個係開放式討論